林鄭今舖含錯撚啦

一有權力就幻想自己演緊宮廷劇
晚會食飯又係度講埋曬d乜撚「都係紅d好，大家明白既」，以為做緊宮心計呀? 學講金句出黎好有feel呀?
今次搶住出黎含撚，結果你主子呀宜家同人講唔關佢事呀
係你呢隻on9狗奴才自作主張呀
叫你自己搞掂佢呀

本身貿易戰人地都仲諗緊搞唔搞埋你香港好，你d馬呢就驚到瀨屎，係度話香港唔係中國叫美國唔好搞
你個傻西演宮廷劇演上腦，風頭火勢衝出黎示忠，直接話比人聽香港其實同中國無咩分別
哎呀聰明到不得了呀鄭貴人~
引爆國際對香港focus，真係要記入史書比後世好好學習呀

之前打風話要怪就怪我啦都已經係咁
唔講以為係睇開韓劇d白痴C9講野

幾撚時下台

焦土派一姐豈容你扺毀

講咗中共想中港分隔好耐啦 係啲港英餘孽想同化